港珠澳大橋現況😨

無提就代表已經不存在

Fb有片

lnik?

like

10

😨

人工島呢？

變左海底隧道

浸撚哂

痴撚線，如果真係通車d 車真係直插海底

好想睇下香港段

海底撈

咁高鐵呢？

人工島飄到大澳未？

港珠澳海底隧道

高鐵唔沿海 又蓋咗棺
可能要再大啲

沙中線呢？

特產

一次字 透心涼

有無多d

點解咁撚多on9？

我連條橋喺邊都睇唔到

香港唔算多地方馬路有水浸

條橋係邊

條友好柒

快撚啲吹冧條橋啦屌

接龍遊戲開始

護主護到咁柒

浸晒咁滯，得畫面下方見到少少

真正"洗禮"

真係睇唔撚到條橋

好心 d 人放 youtube

港珠澳 已經唔存在喇

梗係唔好笑啦 比起佢自己護主護到咁嘅狗樣

隧道果段點？

高鐵可能已經成為水族館

消失左

當無件事

我朋友係高鐵做 冇事 仲要做開車測試

唔知點解Facebook特別多呢類9唔搭八既on9仔

仲有好多on9仔覺得港珠澳係香港基建

太大雨，望唔到人工島

又有藉口比錢去整

地圖上消失咗？

人工島健在，大家唔洗擔心

人工島嗰個隧道咪入曬水😨

橋呢？邊撚度有橋

ching係人工島返工？

倒下吧

我想知個防波堤依加點

住對面呀

👌🏻

吹散左未

下面堆碎石人工島吹埋黎既?

填緊海呀，見唔見d 浮波

珠海段個人工島應該入左海底

快d冧

晏啲浮返上黎

冧未

沒事兒

有人話流過喎,確認?

強颱風「山竹」逼近，香港今日(16日)天氣惡劣，10號風球現正懸掛。

【15:48】天文台指，山竹開始逐漸遠離香港，料會在黃昏前後在珠江口以西沿岸登陸。與山竹相關具破壞性的東南暴風至颶風仍影響香港，料10號颶風信號仍會維持數小時。

千與千尋條路軌咁

廣深港海底高鐵

超支用咗1177億都失守就真係幾好笑

我真係好期待沙中線，高鐵，港珠澳一系列高質嘅基建呀

浸左即係無事啦
海水護住唔食風
等啲水退返又繼續用

lm

成條浸起海水 水退咗 仲可以馬上用得返？
海底沉管唔係都入哂水咩？
感覺好似比咗幾千億出來掉落鹹水海一樣

召喚波台狗

其實我睇唔到條橋係邊度 ?

淨係得個海 同 陸地

那有橋 ?

沒事兒沒事兒
浸過鹹水返馨香啲

未啟用, 先報廢

入水之後 人手推嘅

會唔會打完風仲有條屍已經可以比啲左報吹奏

珠海段你有份俾錢咩

潛水車呀，2019就會發明到

同兒登一樣

段片流架 上年天鴿嘅

我最期待的畫面

清 我無話到我有無份
你唔需要馬上走出來護主
我只係客觀陳述 如果條橋起好準備通車而因為被水侵要報廢要修復噉唔係同 將d錢掉落鹹水海一樣咩？ 條橋唔會平白無故棟係果到啵 都要有人出錢起㗎？
我只係講出咗噉多錢起 條橋又無講邊個出噉快出來柒？

我問你有冇份比
同護主有咩關係?
你起晒鋼做咩?

啲水一退發現成條橋唔見咗就好笑

新聞睇到成班政棍係到講安全系數世界級 防風指數達世界標準
係依一刻我相信佢地都估唔到唔係被吹斷而係被水掩沒

有橋？

nothing can stop us "laugh"!

清 你果句噉樣問？ 你會覺得自己好威？
我話掉錢落鹹水海 你問我珠海果段你有份起？
就算無份 同我講掉錢落鹹水海有咩關係？
清 你自己諗下你果句噉問係咪為咗串而串啦

釣到D字都唔識打嘅支那狗

大陸西d廣東話聽到人好尷尬

其實你生活壓力係咪真係咁大
其實我真係問下炸喎
又屈我串你, 又話我護主,又話我沖出黎柒
問多句就發晒脾氣

而家唔係我想撚狗
係你沖埋黎俾我撚

咁撚低質做乜鳩 浸左就係收皮？ 打風水位高脹 之後浸左有咩問題 可唔可以實質啲... 新界區大把橋都被浸 何況外海

噉確實我係因為你果句起哂鋼

清 珠海段我地無份出錢
但條橋噉浸法係大把善後工作
只係諗到本身已經超支咗
宜家又有可能又要再出錢善後 又有籍口比班人cap水
諗落真係谷氣

正丫

好撚多5毛出嚟護共

仲要係真心

正

你答非所問 係度high咩春野

向北，冬天佢就爽⋯

唔會有事

露天海底隧道

10號會關橋的

即係頂唔順風暴朝
So bad hk infrastructure

條橋唔夠高，抵唔到風暴潮

比潛艇用架

有條友去左條坦釣魚 條穚無事 個人唔知點

趕住報喜啦

江門深圳都16級

港珠澳好大機會17級

下水禮

有人心虛

未聽過膠鐵青馬機場出黎報善

iphone XS Max

偷步有得用新電話？

iphone xs max 512gb

倒了沒有？

好似香港支共媒體提都無提「戇豬澳」架嘅情況！

笑左

我唔信啲機房無水浸又盛

已經唔存在嘅嘢你又點會睇到

映灣園定藍天

好期待聽日傳媒朋友去採訪

一起好就即刻比人吹
天譴

東環

上邊條片好似假嘅大家已經炒車

係咪又俾連登仔燈到冇事

不要再說鳥

支那人咁快劣鳩

等睇生果報擠牙膏

等毒果航拍下個人工島

而家既連登仔，識分？

橋呢？

有冇高鐵同港珠澳最後消息?

等咗成晚 無

仲以為會吹到有問題
原來已經係水入面

潛左水係咪就無風

潛左水係無風, 不過報廢者.

點解乜新聞都冇

有冇人可以去睇下

尋找中

尋找大橋位置中

應該唔敢報啦
全部禁聲
過到關咩事都冇重唔係咁講咩

飄咗去大灣區嘛

x2

CCTV style, 到呢家都仲未報，即係已經出左事

應該漏水漏到仆街 叫人封哂口

無事一定瘋狂打飛機. 無消息即係

地下車道做咗水管

點解咩基建都知咩情況
就係無港乜澳呀西九呀沉降堆站嘅消息

點解冇新聞報
人工島同山墳點

高鐵點？

無事----厲害了 我的鐵

有事----keep quiet

記者佬出發去高鐵站 人工島突擊災情未呀

人工島 最新情況pls

而家係咪見番條橋喇?

up 求最新消息

呢啲post一定無可能見到5毛.

呢兩日 完全冇人工島 港珠澳大橋 同高鐵既消息
就算有都係得幾句話安全 成功抵擋山竹
邊個信

重點係如果無事嘅話，政府一定打鑼打鼓吹奏港珠澳大橋。但過左成日咩消息都無，有啲詭異

推一推先依樣真

推到有線/蘋果出新聞

好想見證強國既偉大工程有幾強大
述蘋果 now please

推

Lm

條大橋絲毫無損 真係我死佢都未爛

利申：今晚坐機番嚟時影嘅

[img][URL=[/URL][/img]

cctvb打風前日日吹捧條垃圾橋，打完個風就無哂聲氣，實係出左事啦

唔覺，通常有事蘋果動會第一個衝出黎。

一搵人工島, 港豬噢, 全部都話冇事

信住先

我好似睇CCTVB見過佢引述CCTV話珠海段無受損，仲影晒D隧道比人睇冇水浸，不過我就唔係幾信喇

仲有就係個段新聞隻字不提香港個人工島，唔知而家咩環境呢

政府同報紙佬傾掂數，唔會報

真係冇乜點睇到新聞有報
push

香港嗰班做工程既仲垃圾過大陸。

蘋果一定有mon實

唉，真係無事咩
起喺香港嘅又出曬事？ 沉降

push

pish

會唔會真係無事？
無事未唔去報
利申:反共，唔去屈我係5毛

未必，可能等緊時機

等緊政府話冇事，再一巴巴車埋去

不了了之，之了了不

有一半已經斷左

浸係水就唔受風壓 又贏

如果真係冇事，一早衝出黎吹奏啦

山竹打到黎
其實全香港最關注嘅就係
條大橋同沙中線
但竟然呢幾日嘅消息係近乎零
消息封鎖？

有可疑

兩日啦 仲未有

冇可能 大陸佬咁鐘意打飛機 冇事一定出黎講 以支那人死性 唔講好大機會已經出左事搶救緊

有冇巴絲組團去個邊望下條橋仲係唔係到

你咪on9啦, 大撚把人響各區fb group問大橋同沙中線現況, 但有大批5毛用大陸新聞條片話冇事呀!

人工島石頭群現在？

點會冇事 上次普普通通落下大雨都話水舞間 今次十號波同我講冇事?

殊⋯⋯唔好教精政府班蠢閪PR

反個班一定mon實
你一出事就大大力煮你
冇事的話就一定唔出聲費事幫你助攻
但如果真係冇事的話班狗官一定沖出嚟領獎
最詭異係正反兩邊都冇人出聲

屋企隻窗爆左忙緊呀, 仲邊得閒番工

有事蘋果沖出黎報啦

無事未唔提囉
唔通比位港共上咩

封左唔比一般人入

所以無人知有無事

林鄭再稱香港「安然度過」 高鐵、港珠澳橋無恙「我們好大安慰」

咁撚柒豆腐渣都未冧 我都好撚安慰啊

蘋果最叻唧牙膏 依家唔報未必真係無事

人工亞特蘭提斯

最過癮就係乜都冇果陣一直強調某 d野
冇事既話 會又相又盛

林妓個反應根本係話畀大家聽
此地無銀三百兩

無圖無真相
如果真係無事，一定影返輯靚相曬命啦

我覺得係仲未通到車過去

已知澳門果邊漏水

無圖777話港珠澳大橋彈走埋個風都得啦

777話冇事 到時咪話因颱風 工程延誤 增加撥款

你信

CCTVB已經由冇人睇佢d新聞
進化成個個睇佢報漏d乜做新聞

冇事會咁低調我就唔撚信喇

林鄭話無事就得啦.

唔好轉過頭又拎幾百億維修呀

千祈唔好出事住呀，我想睇Full load時崩塌式斷橋thx

收晒錢咪唔報囉 發夢夢到

佢琴日話公務員唔洗返轉頭都扣左vl啦

等你班友柒多幾日都夠好玩la

冇野啦

點解有時1架車, 有時2架車

工程車點解泊沙地

可能係影左兩個人工島,
但會唔會咁巧合其中一架車個泊位置兩個島都係固定係中間(沙地)

d CG 真係好奇妙, 唔好計個陰影位先

總結:好撚假